尋晚11pm北角去銅記勇武巴入一入嚟

巴打你好 我係同你一齊去銅記嘅絲打

尋晚見你自己join我地車飛物資小隊搭車
好奇問你 先知你隊友好多都已經被捕得返你一個
仲聽你講左比較私隱嘅傷痛經歷
嗰下我呆左唔識點安慰你

淨係唔想你有事 幫你裝左parachute app同寫左杏林覺醒電話喺你手臂
之後出銅記 一輪混亂你就離開左地鐵大堂

其實我好想同你講
香港人唔會放棄你隊友！
我地唔會當義士係condom！
同埋唔好灰心！
睇得出你精神壓力好大
記住發完夢要好好畀自己休息！
我好擔心你！
同埋落場玩記住唔好單機！

如果有緣再見
好想親口同你講聲
勇武巴你好大隻好型好靚仔!!
You are not alone!!
我會繼續瘋狂買車飛支持你!!

推到你見到

小絲打無用企唔到最前

最後幾句鼓勵說話都無機會講

睇得出你好down
唔該唔好有事

希望港島發夢再見到你

真係好想親口安慰你
因為我都試過好down有同路人咁安慰我
真係好warm即刻上翻幾格電

屌 笑撚死 即刻諗起呢個畫面

可唔可以報個平安
我見你最後好似單機上左地面

唔好笑我

早知聽朝先尋人

冇人幫推

推

巴打我真係好擔心你單機

你舊戰友係好重要
但你自己都要保重
必要時記得搵新朋友

我都好擔心你精神健康

大部分戰友被拉心情一定好沉重

得返自己感覺一定唔好受

多謝你分享經歷我知

我都慶幸自己有機會做勇武巴嘅樹窿

push

做埋西窿啦